［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #217

又唔開

1001唔開post死全家啦

火龍咁就比廢老昆左招大

tp比人救

上路mmd化

MAPLE應該要好似世界賽FAKER咁先救到呢場

屌你老母又唔開post

閃尿狼上路

吸血鬼大後期1打3
FW就贏

閃尿郎

咪咪龍

撚捱到

望就咁望

火龍駁錯技?
係咪應該落大先

又俾人單殺

拿拿林完咗佢啦

手機好難開post sorry

起碼要令到kz第一條巴龍唔可以太順利

想法不錯

呢個負皮唔係BOT
係我比你既

咁你自己睇下頁數回啦

又冇內容要你打有幾耐

olaf已經廢左武功

仲話1打3 淨係隻曹格已經打唔嬴

冇埋龍 GGGGGGGGGGGGGG

無
正路都係e大q1腰帶(睇下w唔w)q2

如果fw輸左台仔係咪又會同花生fd番

係咁樣打架啦

佢個陣冇其他既希望

ff 算啦

屌你 拎olaf 輸4k
玩乜鳩

算啦，睇嚟都係KZ贏㗎啦，咁快輸4k打條撚咩

閃尿郎第6人唔係帶左早晨去咩
搵早晨打上路得唔得?
今日泰仔都無態

而家MAPLE龍HANABI換位坐啦

電狗希望

Trundle個skin難睇到

電狼有機啦

khan

點解cho會係成場最多兵

khan又證明自己

KHAN

頭先個場跟本唔應該輸，呢場心態崩曬啦

你地成日笑khan出事啦

一隻EZ 係咁QQQ閃電狗埋都埋唔到身

屌你海燈好既唔靈

G

原來世界第一上路要pick曹格先識玩

依場就算海燈發功都救唔返啦

巴龍>GG

第一個藍BUFF之後已經廢左

燈撚左咁多場而家KZ贏之轉番態

gg betty gg fw

完

molamola

khan秒撚左betty

moojin = rekkles

閃咬升天

話鳩左蛇蛇隻rakan根本唔勁

過左3-1

電狗

又關唔關佢事呀

屌仲以為打夠5場 垃撚圾

始終突破唔到2：3

Khan呢下

咁睇昨日letme隻上路vlad好撚勁
佢昨日D入戰好撚準

bdd個封場靚到

露隻ad比人咬 無撚計架喎

啱啱KZ disengage得好靚，咖哩佬入唔到場

BP出事
Bo5韓國隊嘅營運係好啲嘅

FW SUP神開團

Moojin俾人壓制
同4打5冇分別
Gank 又gank唔到

大家可以收工 聽日同樣時間再見

閃尿狼究竟那來的自信唔ban/pick ez

betty 連大同閃都未交就死

希望聽日海燈撐KZ

今次FW好好架喇
零的突破

閃RW JG sup

穩打穩紮呀KZ 唔好輸大意

ON9囉

比人射足咁多場

諗唔明我都，想睇廢老唔用ez 會點

Betty 閃同大都比唔到反應
蛇蛇靚開到無用

超額完成架啦
原本以為連四強都入唔到

咁我寧願佢BAN岩女

做人真係撐KZ都唔撚會撐RNG

Q起出唔到招, 吠又slience出唔到招, 之後就咬

你諗下點解moojin比人壓制
咪因為無人幫囉
唔好同我講mlxd
佢係比人carry
佢jg輸2lv 但佢隊友條條線都無線

KZ lead咁多都仲係妹妹吓

無扣過血

開唔開都輸...

Betty比人沉默左

瞓左冇睇 電狗唔係好勁嘅咩 做咩唔夠垃圾宇宙隊打

比khan w呀

131分推

有kaisa 唔同既

Tier 1 ad

妹妹先贏到穩

黑位入場沉默你,你想開d乜呀

4強啦屌
有多兩條key抽野

early game 比人屌打

真係輸BP
明知pray咁嘅狀態都唔逼佢拎其他英
放佢三場EZ

等kdasa制裁花生仔

FW小組賽雙殺都無用
怪就怪自己小組賽troll game搞到今日係打KZ而唔係昨日打tl/fnc

上路17LV

又係一座塔都拎唔到
會唔會太撚廢

冇kaisa用死得仲慘

真 明明有幾場都贏到都變輸

讓賽論

Uzi

EZ打足咁多場 抵撚死

一係BAN EZ一係就搶左佢啦

Q出圓既時候就要閃/大啦

咁要BAN黎做咩

又唔BAN番人地上場用黎屌打你既野

曹格太肥，Xayar/Vlad又未打起，團戰電狗冇希望

不過就算入到決賽都唔會拎到冠軍

上場要贏啦 自己troll鳩走

乖乖地ban / first pick ez, 等廢老throw
易贏過而家咁樣樣啦

鐘意比賽練角 抵

輸埋都同KZ 3:3 電狗冇輸

頭先唔係咁講架

khan cls

不過今場睇黎kz調整番d態

有勁既教練幫bp真係先嬴一半

電狗算係咁 係6:0比左太多希望大家
行到呢度 真係超額完成

無人阻到cho入戰
笑撚死

GG

betty

我錯了，唔應該笑Khan

pray呢個係咪bait黎

betty又俾人咬死咗 好慘

MAPLE真係玩番D中路CARRY英啦

電狗 團購囉!

咁樣保送入final咪又係輸
4強料咪撚扮4條啦

FW就係俾宇宙隊提升狀態

完場

咁都G唔到,廢老pray做乜撚

電狼屌住

柒頭SWORDART

你叫隻jg練大D個pool先啦

好撚彩係KZ晉 唔係RNG班撚樣一定煩撚過狗

多謝廢老

根本佢自己有得pick唔pick
佢藍方唔pick

EZ Kaisa tier 1 ad

maple tp行街

Maple個tp搞笑？

ad比曹格追住黎屌
好撚慘

終於出翻黎唔使扮訓喇KZ狗

sor,睇錯
W,Q,flash,R
GG

屌做乜9

bp差距 完

雙殺丫喇

撚多陣先

廢撚到
唔講打個個,剩係教練垃圾BP都夠輸

無所謂啦 根據連登理論
FW藏招姐 知入final都贏唔到RNG
不如而家輸左佢廢時比人研究
世界賽先打真軍

問題係邊?就係你對自己太有自信啦

係勁小組賽就唔會輸到咁柒
嬴幾場全部都係拎main角

KZ連FW都打得羸 對RNG應該幾輕鬆下

maple玩完牙膏都心態爆炸了

仲撐乜撚野 輸左佢算啦

jg係閪你係kkoma bp都垃圾啦

group stage 6:0打到冇咗個第一搞到要對KZ

今個series第3場自爆

Bo1 6:0就精浸
入到決賽嗰兩隊應該要點

又一座塔都冇

khan呢場神級

拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉拉

拉到返台灣

差1萬姐
仲有機會

計埋小組賽當我地3:2LZ ok?

台仔完本6:0果陣扯到行哂仲射左幾獲
後半段就射唔出,而家直情扯都扯唔起

咁人地都有針對返你既

Maple學karsa走佬啦 留係lms曬氣

輸10k唔拉可以點打

中路咪一樣

BP好唔好 個個都係結果論

呢場mvp真係moojin同戰馬

6:0都唔比射唔係掛
賽前睇死四強都無喎

FNC 同fw洗唔洗爭第三

笑電狗=KZ fans 你人生得黑白色

khan齊裝

FW=有前威無尾陣
前期完唔到就比人大大碌鳩打面

廠長研究完msi對手
決定輸俾uzi唔想msi俾人研究
留翻世界賽

3:3 打和 super

對面JG比人壓到變智障 FREE FARM曹格一打五

屌你 LMS打到都要踩到變地底泥 你老味真係狗黎

Khan齊裝

而家嘅台狗fans

ban pick

自己pick

都輸撚曬

笑撚左 自己追post啦
大把人都屌閃尿郎BP柒撚到

moojin都慘係咁比人ban鳩哂d英

廠長研究UZI睇下點樣係夏季賽2LV gank下gank爆uzi

有BLANK既影子

又0封

你夠話msi不值一提啦

咪on9啦
olaf後手比trundle counter洗撚結果論咩

有morg唔搶搶Vlad
仲放哂kaisa kog都唔pick博下
pick隻xayah做乜撚

睇開啲啦清

台狗d fd惡撚到
你地贏左就可以精浸
輸左比人笑兩笑就。。。

khan大隻到

比血鬼撚

Pray

岩呀 第2場bp比人笑柒都屠

話khan玩坦廢個d係邊

人地3ban jg
你first pick就搶trundle咪撚要隻血鬼啦

咁係唔會J MSI呀
不過LMS咁撚7都打成咁 實收貨
我都唔知唔夠RNG咁大成功

訓左冇睇 SWORDART決賽出到?

moojin

一開頭6連勝唔係好勁架咩

大怪獸khan無人打到佢50%血以下

電狗有時首搶啲英都係會令人覺得有冇必要嘅pick

比人睇穿pool唔夠大 戰馬又唔幫手搶下特朗德

Morg還好啦
未見過有隊係first pick搶

台狗

MVP真係KZ教練

Olaf真係冇撚用

海燈

望住電狗下路兩個強顏歡笑真係好撚爽

冇人上去壓制佢係咁
Jg gank唔到

KZ

kz今日d團戰好似打得幾差下 淨係講呢場5分鐘前都應該要g左

上場唔係自己throw呢場都唔會崩曬

起碼係蛇蛇comfort pick先
就算對面搶kaisa拆你組合都仲有ez可以用

cap完圖再討論啦
我剩係知第2場大家都話FW打團嬴撚硬KZ

我狼

連登狗又贏
燈到Khan carry成場

跟本2/3pick既英拎去首搶

冇人話係J
但至少msi頭4都唔會廢得去邊

Khan：4 Chinese can't win
RNG: we have 5

海燈決賽支持kz ok?

有冇燈唔中過

老老實實 頭3場算係咁

FNC食屎狗 輸鳩左都好撚失落個樣啦
BETTY仲笑得出

Gg

對面jg比隊友壓到出唔到黎 + 火龍唔勁
我又覺得唔洗含得咁大力

FW一定係最廢

2 隻最串既

灣灣回家幫老豆老母執骨

睇個勢rng贏硬

啲觀眾好似乜隊都叫

Rng穩了

話撚左狂賣上路冇好下場

想cap返笑PraY廢老、Khan嘅留言

cap比你個盲佬睇有用咩

JG出早晨就可以嬴

呢兩件賽前訪問唔係話自己好Q勁???

食屎狗：戲都要交下嘅

真係唔撚想俾蝗羸

國際禮儀啫 你估好似支那人咁唔輸得咩

閃尿

係羸佢地咩?

cap 你好睇好多

我求下海燈唔好predict聽日
比呢2隊打返5場精彩既波

真係睇唔明點解要fp vlad

電狗fans

好心唔識玩rakan 就唔好學人pick 啦

靠你姐

pray係廢老呢樣係真WO

3-1算正常結果

想睇想睇
唔好係到打稻草人啦

識整下氣氛咪幾好 下下圖書館好咩

屌明明係你講

BP完知輸硬最心酸應該係上年WE 3:2 C9果場
明知WE最勁係四保一，可以成個陣放比對面，明明係有得贏

訓醒未 你又係結果論
如果今場olaf反爆特朗德 到時又話olaf counter佢
係一開始KZ個邊人多打人少 壓olaf前期 先變到咁冇用

單殺 又搵到位秒隻ad
有得唔含咩

Ban pick睇穿哂
Moojin個窿大到

聽日又係支那狗第一

學人flex pick想trick鳩人之後先醒起moojin champ pool咁撚窄

D人又話結果論架啦
FW 唔係輸BP 係輸自己姐

聽日
Karsa 復仇
RNG 3 :1

NA o既TIEBREAK
FW o既BO5
.....?

KHAN今場翻生啦

不嬲都係trundle counter olaf架啦

pray咁廢都唔笑得

贏條柒咩rng KZ肯定贏

口臭蛇

Gorilla開心到

我覺得4強賽最大輸家唔係FW
係FW第6日早晨
上路打線王無得同宇宙第一top khan one on one

隻眼細到

啲閃尿狼fans 唔係好撚串咩

閃電狼輸左唔緊要 仲有我地RNG 同國光榮

RNG咁撚勁 聽日有機會3:0呀

佢個樣永遠都咁既wo

今日雖然kz嬴
但打到成pet屎咁

前有sup笑鳩CLG點知輸左
後有ad巴龍前跳舞輸埋

緊係開心
係韓國kz俾人屌到飛天

kz贏到都係靠海燈

個個唔係maplesnow咩？

打咗2個月既counter pick都可以話唔係counter pick

扑頭仔隻抽都贏Olaf

睇個勢，uzi真係有機直接打穿下路

潛唒入地核啦

發覺討論比賽真係要先報智商
明顯輸BP都可以話結果論

年年都咁講架啦

BAN撚左廢老EZ 應該有機

電狗fans呢

唔係

呢個真
按照今日個態final應該rng 3-0/3-1 kz

花生係BANG個台出現 BANG都叫佢即刻走 有咩私底下講

做乜鳩
d負皮全部變曬做正皮

睇KZ BP點樣針對RNG下路啦
我覺得會好早開party架喇

我都好撚憎佢
6:0 之後話想輸番場果個串77樣

廢老冇EZ 應該比UZI打串

仲以為會幫JG PICK先

點知佢係LAST PICK

都無乜野好玩,都仲唔PICK先

花生咪一樣TROLL左好多場

ban左graves既情況之下
唔明點解唔first pick trundle
更唔明蛇蛇撚唔掂rakan仲pick乜鳩

仲有條垃圾skt fan
kz一輸就上水抽水

繼續凱莎+布老母好過

但今年佢到家下都冇次輸佢wor

有無betty跳舞link

一個q咬血大技吸雙防w緩速e頂佢番黎
所有技都係counter olaf

揀狗男女呢下真係唔明 KAISA OPEN喎

唔覺得係輸佢地WO

電狗真係輸自己
小組第一揀fnc打咪好，
輸到落第二
啱啱第三場又pick啲垃圾英玩嘢
電狼其實缺一個成熟既教練
之前牛排又係鳩下鳩下

pray好似聽得明英文？

caster有講

盲反到

olaf反爆trundle
條友真係未撚訓醒
反得爆唔係bp勁係trundle廢囉好唔撚好

on9都知trundle counter olaf
咁都話結果論
灣灣

呢到d人識閪咩
pick酒桶打特朗德都話冇問題,打團可以閃E

頭先負皮班人而家係咪上返曬水出黎抽水？

雖然贏左，但打到咁
完全失禮曬第一賽區個朵
唔屌就奇

第一戰犯教練
第二係maple

round 2先pick jungle係敗筆

對面唔只3隻
拎隻鏡爪出黎都還好既

嘴臭蛇
屁強BETTY
回家囉

咁FW咪屎都不如

閃電狼別哭 仲有你大哥RNG

Pray細個係美國住
不過啲英文都係好屎

睇埋聽日先走啦

好心涼

有無電狗fans岀嚟講兩句比我地撚下

第3場唔PICK血鬼

輸硬跳 同 玩玩下跳差好撚遠喎

先唔講火龍隻血鬼打唔爆khan
做教練明知自己個選手champ pool細重要比人3ban jg都唔pick先
重要比人pick trundle自己後選olaf比人counter pick
頭幾分鍾moojin點比花生當狗咁撚大家都有眼睇喇
更何況今個版本血鬼都唔係d咩必選既英
要玩floating pick咁揀隻牙宿好過喇
起碼火龍撚得掂 最多都係MAPLE爆姐

kz ban 左graves 明明可以fp trundle
除非scrim 試過有pick 可以屌打trundle
唔係真係唔明點解唔要trundle

幾時決賽？

閃電狼射手Betty：我應該也是世界前幾AD了

fw fp扑頭仔 中路血鬼 上路事撚但 下路kaisa布老母 贏撚哂啦 都無撚ban你d英 係要玩柒野

好了 又可以上ptt

可惜我韓文垃圾 如果唔係上韓國論壇應該精彩過連登

聽日

今日kz下路咁派膠法都嬴到
花生頭幾場又無乜點做過野
一部份係嬴bp睇穿你
4場ez轉都無轉過,派曬膠都照嬴

其實叉燒幾好..

小組賽頭幾日已經話俾你聽olaf係trundle面前含撚都仲係到出嘈

結果論真係笑撚到仆街
幾多個月無睇比賽先會覺得pick olaf就真係前期毀滅世界

咁撚快

佢外國留學過

電狗換個勁既教練bp 會勁好多
後pick 塔莉雅打刀妹
揀犽宿 任人走線 推唔到中塔 冇清兵 守唔到塔
後pick olaf打特朗德

我係忠實電狗FANS
大家一齊屌我

上年msi
fw0:3skt
今年msi
fw1:3kz
To sum up, skt>kz

係場數計
Fw3-3kz架

咁難怪食屎狗第四啦

因為佢地驚peanut識玩鏡爪 咁trundle仲慘

group stage 玩寇格魔個場
好似對TL

sor 7左求先果個係Gorilla

見到火龍pick vlad我諗番起TL tiebreaker Impact pick vlad

冇人翻譯 冇得睇

都已經唔撚係msi先有人出trundle counter olaf
條友個大腦真係lag撚左機起碼一兩個月

刀你老母妹

咁呢幾場輸又真係唔關佢事

教練+maple+火龍瘋狂派膠

輸第一場之後kz即時轉左bp 呢d先係決定 台灣班撚樣用屎忽諗野

前幾應該冇錯 前9都係前幾

唔準你咁講
連登仔有人話pray 2016 ashe好勁
打AFS個陣用kaiser kog呢d都照carry架

岩啊 抵fw輸
但kz跳舞都抵比人屌
manner is universal

等陣又比人話係lz fans架啦

Bo5贏唔到
30-3都係咁話啦

呢個唔係串食屎狗話自己四大ad咩

不過
如果唔係bo5咁計嘅
電狗係3-3kz

不敗

情況同你同KZ打訓練賽100場贏足100場
但係final bo5輸撚左1撚樣

唔係咁叫開咩 懶唔想打全名 sorry

TB 估fw 贏

一向都係
電狗無論對住rng或者kz都係贏一場差唔多
但kz呢排發揮已經係肉眼可見既差 打團太樣衰太樣衰
對上rng差呢d就好難贏

唉屌
連登不嬲成王敗寇論
羸就捧到上天
輸就狂屌
成班勝利球迷

火龍算啦
佢嘅存在都係俾教練賣
3夾上佢唔死都難

其實FW兩個新人
打到咁嘅成績唔係幾好咩
雖然後勤同maple..唉

我識讀韓文但唔識解

FW又嬴

所以話小組賽就精浸
真係呢。。。

ire 伊瑞 乜撚都好
刀妹 = 支那譯名

火龍咁高傷

我覺得已經超額
仲偷到kz一場

預測中o左
韓國打bo5真係太著數 電狗輸係得一套係100分 第二套得70分
人地韓狗全部都80分就羸了

做FW狗真係易
贏SKT一場BO1就韓國殺手
BO5輸咗就計埋group stage話係3-3
係輸到小組賽1-5至肯自動收皮

+1

閃電狼輸太on9姐 不過佢唔on9就唔係閃電狼啦

隻坦最高傷

利申： 帶定頭盔先

不過你睇番fw既bp真係算幾單一

佢玩藍方既first pick大部分既時候都唔係版本meta角

8成都係first pick上路先 which 係未必最勁 或者 未必最好

佢地好多時都係想通過放棄一個位去睇人地個bp

kaisa加mor唔pick

maple玩血鬼玩到神咁都唔俾佢用

俾隻yassuo maple玩唔俾火龍玩

講真warhorse諗咩我真係唔明

雖然今場唯結果論比起bp 佢地成team人都打得唔算好

moojin去到依家都係唔識smite

如果係其他jg (除左那個男人) 你係俾人食緊baron個陣其實都冇諗過搶完之後仲可以生存到

有個小細節係佢玩olaf 有條baron佢俾ez貼左上黎打 佢係選擇退 但唔係去龍池flash入去之類

上場玩lee sin都係 佢唔係好識搶baron 佢用完q有視野 其實得番2000幾血佢絕對可以落去補足番個damage 但佢都係選擇係咁退 俾人打死

希望worlds有次bp係可以見到閃電狼唔會為左追求flex pick叫佢撚d自己無把握既英

id係我男神 點睇

都可以咁講既

電狗上野練埋夏季 係世界賽都應該幾有睇頭

電狗都有轉既
game 2 ban ire, maple轉carry英
不過第四場都係轉翻咖哩佬

偷到一場 超額完成了

Main到

台中韓最大分別就係上路同埋bp策略
今次bp策略暫時我覺得係RNG做得幾好

比賽就係勝王敗寇架啦
你試下kz輸嘅會點

我是世界前幾ad

agree 新人有經驗 絕對夠打

無人會留意出唔到國既隊伍

仲有 原本預咗六強四強都入唔到
起碼而家入到

咁架.. 玩左6年lol 同d fd都叫刀妹
冇睇過大陸d咩譯名

BO5同BO1真係兩回事黎
選手體力同教練BP都好重要

打泡菜BO5由3:0到3:1
算係有進步既

唔係既 想當年世界賽2-0 都廢老老虎隊

佢又arm
的確係前4好過食屎狗

其實電狗係特登輸，咁就唔洗到時唔小心拎左冠軍去到世界賽比人研究

我純粹想回應下勝利球迷呢4個字姐

tb想fw贏上去做rng私家雞

faker?

比人吹佢地韓國殺手個陣唔止贏一場

屌
其實我覺得真係輸Ban Pick
教練組食撚屎
利申：電狗fans

得罪講句 FNC如果黎打應該連一場都拎唔到啦
韓狗強國實力就擺係到 可以點

同SKT輸個陣一撚樣囉
唔通輸左先沖出黎開香檳慶祝咩

算係咁啦

基本上5路都打出過表現

等睇s8 maple and betty

屌你啦 死大陸仔

我真係睇唔明maple個galio出黎既winning condition係咩

上屆已經證明左FW可以轉一轉PATCH就收哂皮

版本都好重要

maple就真係唔應該
仲敢話自己隻犽宿>火龍

其實火龍第一次國際賽算係咁了

小組賽頭幾日咪捉到呢個meta點玩囉，但之後其他人識玩咪仆街

應該係bang? 先岩 ezreal最強既時候佢黎唔到
faker就憑佢lck spring後半段已經唔抵同情

人地本身就勁過你 咁都有得賴
我就覺得電狗做到咁已經足夠

fnc就睇caps同bdd邊個夠carry

個時play in fw炒爆kz咪又係笑kz

講起班勝利粉

點解唔吹奏我大KSV

有D人鐘意為拗而拗姐 乜鳩結果論

咁樣計越南隻AD保底有第六啦
LCK求其執一隻都有呢d水準啦

Ban pick真係算哂

血鬼入去開大 加埋olaf追死隻ad

不過血鬼自動爆左

LMS後勤好冇膽 驚出新招唔嬴會比人笑

小組賽個陣FW狗笑KZ笑得幾開心
家下KZ贏咁就輸打贏要

有生之年想睇男神打區域賽
不過我都係ff下好了

Olaf打得爆trundle嘅
真係駕駛員太勁/廢

後期團戰 血鬼 + CC

如果佢pick潘森就正

skt成隊都唔抵同情

睇完叉燒分析
中野下策略係改得最多
中路由carry角變做跑線角
下路由2邊互farm到小組賽一半之後既鬥贏線而到再到返開戰角+互farm
打野就trundle->graves->trundle(當graves比人BAN左)
FW由後半開始捉唔到meta

LMS既後勤做既野就係睇下其他賽區有咩新野 拎黎抄

拎住手咁既人腳, 我又諗唔到點樣出奇招

g-rex打野快補強打爆閃尿啦

得罪左全世界最多FANS個隊
條路唔易行

BP角色池都係隊伍實力既一部分

技不如人就係技不如人

其實唔係後勤 係選手自己都未必想玩啦講真
乜鬼都懶後勤 講真得歐美選手先有咁自信咁揀D極限counter pick

Maple今日個狀態差到

BLANK 同 UNTARA 萬年毒瘤

Faker呢季上中野連洞

bang舉重舉到大腿就斷

我只吹奏ssg

7.5

又抹黑bang
明明係hater 狙擊佢 屈到佢道歉
攪到bang 之後live 嗰時少講左嘢

有冇練都唔知啦

連登仔 台仔都係一樣 見到新招就笑定先 嬴唔到笑得仲大聲
唔想比人笑咪抄 起碼可以話已經有人用緊 唔係垃圾招黎

XO醬評佢係MSI第一中路
聽日RNG比佢話係第一個position係時候大爆炸

Khan：聽日我要攞10分

得罪講句 Fw第一場連塔都拎唔到
頭先個場又黎，完全還唔到手
其實兩隊差唔多，唔洗爭

doublelift係韓國咁講野實收皮

我認同實力係唔夠LZ勁
但教練組d Ban pick 真係好撚on9
點會first pick 吸血鬼
後手Pick Olaf仲要對面係Trundle
如果Ban pick 好少少應該輸得無咁難睇

贏果個patch

Ruler都被吹到上天啦

小組賽maple真係屌虐喎 重要單殺睇落好猛o既caps

eu同na呢d play for fun就算鳩數啦

個pool唔夠人深都係實力問題啦
人撚到嘅英多過你

唔好睇小rekkles
可能比人perfect game

maple算係交足功課啦
唔係佢血鬼carry, 電狗撚贏到一場咩
唔通你想佢用galio都可以1v5 carry咩

doublelift: wfc

EU都知Ez tier1要搶

g-rex 真係快d追上

最慘係你明知個pool唔夠大但你搵唔到人黎換
rng都仲有karsa/mlxd,kz有花生/cuzz
fw換早晨出黎比人用Gnar搶巴龍?

其實EU同LMS 差唔多 NA今季還要觀測

你隻jg重廢過moojin9條街

屌你老母唔好提

韓狗d hater 真係癡撚線

唔覺

其實係信任pick mlxg揀歐拉夫咪一樣滾得出
佢需要一隻前期做到野既jg 中野先打得起
唔係既話 前面個節奏一定比人控到死 重點係下路係被壓線之下 中野有優勢好容易4>2下路就成場都gg

toyz親自落場打JG可能仲好

拎燼可以5-0既地區

比人ban到要後手食counter真係講唔過去

grex同fw都差幾遠下
希望夏季有啲表現睇下啦

GREX 琴日先比球叉串到咩咁

重講grex
Baybay打msi我拍佢野都入唔到

中上都唔夠打啦
唔好咁大諗頭保住個第2算啦

韓狗文化癡撚線
無d自主 從眾社會

Jg karsa 10分嘅
Moojin 6-7
Baybay -369

打Evos就係

另一場拎Olaf咪一樣輸餐死

尋晚估3:1 maple carry一場 中曬
估埋決賽
RNG 3:0 KZ
Uzi開通下路直接完場

pk會唔會又係唔夠打呀

PK係final係64波
但係下野比人穿哂

以toyz打pro果時既地圖觀打jg死撚左啦
去到s5仲係farm到30min打團戰

我估Kz 3:1

保第二起碼有得去worlds拎下經驗

睇返決賽啦
常規賽之鬼

重有uzi係咩時候都唔輸線個下已經可以俾mlxd做野

toyz領先全球既逆命+TP都落後觀念?

其實火龍同PK差唔多level
出到去一樣會係比人ban ornn之後就廢左一半

似打滿五場
KZ win

我都估KZ3:1
泡菜BO5係無可能贏

其實呢個版本藩森上唔上到場
見個個都好似想pick咁

baybay同moojin比 點打
你話baybay換o左 中路都唔夠maple打啦
講真 係lms 閃電狼淨係需要betty+蛇蛇 再加maple已經夠羸lms冠軍
maple國際賽都屌虐 lms班垃圾點會夠佢打
下路組合2個本身都有國際水準

成隊grex真係得pk勁

唔覺得 韓服rank都無人玩

已cap圖
如果letme撐得住kahn
Pray頹打未必無可能

其實moojin今個msi有冇重贏過?

咁lms其他個班jg負幾撚多

如題

小弟剛剛看閃電狼輸了應該能贏的第三把

心裡也很激動 不捨 悲慟 震撼彈

第四把輸的原因也不用多說了

這遊戲的JG要雷 整隊就只能一起下去

但是後來轉念一想 其實閃電狼這次與KZ的交手

小組賽2:0

淘汰賽1:3

合起來算是3:3吧

而且閃電狼出色的表現 即使與歐美是1:1

我想全世界的鄉民也會說LMS > LCS

所以KZ其實也沒有多可怕 就只是受制於賽制 閃電狼才敗下陣來

實質上來說 也能算是平平吧

事實上就是虐了KZ好幾把啊 逆風也打得很頑強

贏到電狗先講啦

uzi 狀態好既 可能kz 3:2既

dash好正

Afo個班叫佢地去讀番書啦
唔好發電競夢

大家講咩都無用
只要海燈出一句聲
kz/rng再見

讓帝隻Ornn萬年頂線王 今日khan打o既只係小火龍 都爆一場

其實LMS要多謝電狗
唔係電狗次次喺MSI搶到四強爭個first pool番黎
應該比riot迫害左好耐 更唔好講話有第三種子分比垃圾LMS賽區

蛇蛇唔好揀銳空就真係有國際水準
佢隻銳空真係同其他有好大落差

有啲可惜今次見唔到佢隻牛

入圍賽搶巴龍

EPIC隨時係港隊代表黎
比下面

玩牛等於輸線

今年佢地唔想輸線打啦

上年電狗同埋HKE最大責任
HKE入唔到group stage
fw入唔到8強仲要#超越

條撚屌聽日實撐rng

基本上上路換pk 打野keep番karsa就可以同kz55開

Lms連台仔自己都笑

睇呢d就算啦 呢到就都有堆癡線佬啦
接收翻d正常既資訊啦

之前我記得toyz開台同epic雙排架
最後又冇要到佢

其實今屆好似得電狗有準備到咖哩佬
不過kz小組時輸過 直接ban khazix
電狗初頭應該係直接放棄咖哩佬
game4格硬搬佢同rakan出黎 配合差幾皮
如果係game 4係j4 jungle到底會點呢 斷估唔會輸得仲慘過olaf掛
moojin個j4有無咁廢啊

電狼多haters姐

UZI打撚到手斷都唔夠海燈一句說話

今次MSI FW贖舊年WCS嘅罪咋

唔明點解放棄左betty隻Ez多d betty隻ez好撚勁其實都

最尾相信自己玩多場kaisa博下都好呀
之後搶隻RNG3場,BO5前3場WFC既xayah想點

J4好撚廢 自己玩下就知 比人nerf比狗玩

Epic分分鐘廢過empty
點打

今版玩唔到
你R完一入場個下就溶左

press R 完

多咩謝 出到去咪又係做笑話

empty係到既存在意義係google translate咋

無啦啦咬鳩clg 自己攞黎

可以做後備既翻譯 LPL LMS應該得佢做到啦

係一個廉價翻譯
一個選手既人工就請左個翻譯

口臭蛇一日係到 一日就犯眾憎啦
台狗好多人憎鳩閃尿郎

Fw又要番自己個弱智賽區
賽區黎計電狗又真係超晒班

翻譯講緊係選手人工嘅3倍

蘇牙屎同caps又去韓國bootcamp

頭3日炒6-0播
點會唔超

轉會費都38萬 真係平咩

真係唔知教練組考慮
今次msi betty嘅kog ez都幾好 可惜了

聽日出xd 可以九點完場

上路AJ應該走唔甩啦
JG就.........................................無法同EMPTY揀
中路 月黑 GEAR???????????
下路就一定係你要五
SUP得KAWING

性價比最高
投入>越南既賽區,但係入到4強算係咁啦
人地NA扔到億億聲又咪係4強都入唔到

台灣請個識韓文既最多咪1皮野港紙,分分鐘無
一定平過選手
係諗得太理想覺得可以in-game翻譯搞掂埋韓仔溝通問題姐
本身廢真係救唔返

AHQ垃圾搞電競明星
LMS 閃尿郎真係獨大

你用stitch個啲唔計啦
Empty好明顯係intern
收緊最低工資個啲

又係呢個話題

睇下Grex入worlds打成點咪知囉

我覺得要埋佢翻譯 英皇會唔會咁孤寒比普通選手既人工

人地英國出世就放過人啦

即係飲水機守護神個人工
都唔同正選啦

究竟Jin air下年會唔會解體呢 個老細比人炒魷

賣俾人啫

黎緊洲際賽有得睇

作為一間香港公司
孤寒係必須

其實我想知empty上連登見到自己咁樣比人話有咩感想

係咩

唔搞jg
我包你俾人sm到死

成隊收留就好 btw HLE d隊相好似賣保險

打AFs 同 EDG

岩岩先買完人唔會解體啦 至多咪比人收購轉名

TOYZ既隊 永遠都比JG害死

州際賽係咪bo1同bo3

唔好咁啦
grex算無咁絕望架喇
mad打完全版IG打SKT呀屌你

隻jg唔上得大台

打電競我理得你係八兩金,你乜都唔贏就收皮啦

後面BO5黎 3隊打1場 1隊打2場

打完頭5分鐘可以投降

MAD係第3
M17先係打IG同SKT

我信綠茶可以偷一場雞

有the shy既ig會唔會屌打kz

下個split我好睇好AFS既成長
kt呢D drama隊都係洗洗睡吧啦

打pro打到變翻譯係慘
但完全諗唔到grex有咩情況要換empty出黎
真係兩個鬥廢

最重要係套隔離隊料就真

海燈對於是日賽果有咩睇法

群起攻之

拎到人頭當贏

你八兩金上去場場penta贏game hard carry我都當你神咁拜
競技場上不嬲都係實力講先

M17: 又話出國打比賽有野學野 金牌打菁英乜都學唔到喎

IG唔係第3咩

帶PK去比人睇辦比LPL買鳩埋

ig好似輸埋rw第四

正如faker一d都唔靚仔 大把fans

叫開刀鋒

係輸左

啱啱睇左 原來第4

梳記錯
MAD係打KT&RW
M17係打SKT打IG

KZ AFS KSV/SKT 世界賽後選名單

KT

人地話佢pure架
但香港一地呢D後生仔啦

無所謂啦
MAD 打KT 同 RW 又有咩分別

收到風我大KT黎緊比力爭world席位

再極端啲
Uzi作為蝗加肥加矮加個樣毒
都大把fans

比個位我得唔得

MAD打RW可能有D機偷雞既 綠茶 牛排都應該好熟對面

UZI只係普通圓碌碌既死肥仔
外表黎講叫算係咁啦
MLXG先係最極端
屌你老母倉鼠黎

老老豆豆 花生都好唔靚仔下
但fans眼中自帶filter

你轉會 轉去KT就得
去收DEFT皮

仲KSV
人地都改左名啦

幫我大KSV(唔想叫GG) 踢走KT/SKT佢

this is funny

都重未計火龍
佢犽宿一屌3都俾人封做hasaki hanabi

而家有錢有名氣 大把閪送上門啦
咩樣有咩所謂

crown+ruler+corejj+Q肥+ambition只服SSG
只有samsung先有佢地既buff
其他都係洗洗睡啦,仲要好改唔改改做到GG

BO1
JT M17都贏到

我打top嫁

Kt換咗ucal之後其實唔錯

SKT
下去

好掛住佛祖pawn
希望海燈燈下佢上場

屌 認錯你係AD

你咁講依度有個巴打會好傷心

轉會費係因為要毀約姐 人工同轉會費完全冇得比較

廢老收埋皮啦 唔係已經比KT踢走左啦咩

呢個就係職業圈嘅殘酷
你有實力就有sponsor人工同fans
冇實力嘅出番去讀書同做翻譯
因為呢個香港冇咁多toyz

我口味獨特 好多ching唔識我

JG一無力佢就無用

連帶

有錢有名氣唔周圍屌女 = PURE
無錢無名氣唔周圍屌女 = 毒

p字頭

直播執包袱

Xpecial都係香港人

成日型住型住 JAG名既係AD

比EDG踢走？個位

希望海燈幫下佢手

海燈唔到你唔信

海燈唔係港人既話早就做左大莊家

你又知佢唔係操盤手

Uzi 似係佮人果堆肥

ad係teddy 機長係好波 但我係上路終極fan

不過講真
有意做選手嘅年青人
書都要讀或者起碼有一技之長
因為呢啲真係你嘅安全網黎
一旦夢想破滅
起碼不至於餓死

可能海燈係外國住呢
收錢收到手軟 邊隊飛多就支持邊隊

要召喚佢張圖

我都諗起張圖

你睇下empty 起碼都有韓文翻譯做下

U你5唔打我都諗唔到有咩做

翻譯賽搵到食

特別係hk
韓國都還好 本身電競發展好

要戰隊放人先可以打 HKE會放咩

所以咪永遠打唔贏人地
人地細細個做練習生ALL IN
你就讀住書咁當興趣打, 邊夠人打
同足球咁廢道理係一樣

只限競技系統well developed嘅地區
你香港同台灣呢啲贏左cap你光環
平時咩都唔俾你嘅地方
最好留條後路

唔會唔放掛 擔心唔放AJ 好過

台仔果邊KARSA又係 叉燒講RNG冇咩可能會放KARSA返去

同埋我想講呢
唔係所有運動員都係讀唔到書同冇一技之長
佢地係support到當佢地有日收皮之後嘅生活

如果賽程會影響夏季賽既話真係好難放
好似FW咁完陣出擊就冇影響姐

店狗binc post
Laugh die me

當然贏左咪霸氣
但有冇諗過一輸嘅

睇多BBD 刀妹單殺MAPLE真係好撚型

uzi個樣先似電競選手
na eu果班 個個都work life balance 唔打機掛住操肌
所以咪輸

佢話最大問題係會比LMS既人學左LPL既野

所以karsa一係過eu na派膠
一係就雪到硬

垃圾就送翻去o架啦
你睇下grex打野baybay

Baybay 好似都有贏一兩場

有句叉燒真係講得arm
真係勁嘅 會係自己嘅次級聯賽打番上黎
而唔係俾人打包走

是日最強聯盟

一直都仲叫緊SSG

我記得無法避免係lspl一定升到lpl
但次次升完就比人賣

點解三星要賣隊

世界冠軍拎埋都要賣

S7 skin幾時先出

Lck playoff都入唔到嘅隊

我都想知 個陣既佢地點會唔續

uzi最大問題係佢手部負擔
佢平日個走a玩法太傷手
一打bo5就好快會跌watt
前日都已經show到你睇一到bo5戰佢打到bo2,bo3就開始頂唔順要用返正常人既打法黎玩

屌你阿 上年SSG都冇人睇好啦 咪又係攞左個冠軍

唔洗舉重咪冇咁傷

但就係要佢黎舉
letme無乜可能夠khan打
jg位就5050,中路bdd完勝
即係最尾都係靠uzi黎爆線

又點會有人估到0封SKT 到RULER 捉到faker之前好多人仲以為SKT可以反CUP3:2

Jg位唔出karsa嘅
我驚uzi頂唔到咁耐

收到風KT坐飛機去歐洲準備打MSI總總決賽

天日贏左果隊只係得到挑戰我大KT嘅資格咋

成隊閃尿
只憎條蛇

屁孩一個 最想見到佢輸

係
其他都冇野

唔係條蛇 電狗一定係最正氣果隊

除左CLG仲有咩

不過諗番起
打唔到最top嘅選手
真係玩2-3年就算
用火龍做例17歲入行
頂哂龍打到24歲就要收山
即係要係7年入面搵哂可以使半世嘅錢

Lol仲有7年？

咩電競都係啦
一過25反應一慢就開始應付唔到

係LMS 你拎到世界冠軍都搵唔到食 要搵錢一定出國

Ching我掩護你快d走

班Marin 粉會沖出黎咬你

佢去左lpl都無力回天啦

marin 雖比較老 但佢仲有一定實力

起碼勁過lms班垃圾先

就算係都係絕無僅有
體育上可以打足20年嘅都冇咩邊隻運動得
而當中嘅老將都係少數
更何況更食反應嘅電競界

係咪我都唔記得s7 冠軍skin

s6 faker佢地好似好快就整skin

Riot:緊縮開支 我地cut左佢

新八卦

垃圾山去？

變左ahq mountain 就好笑

RW PYL
OMG 老山 (舊年傳佢買ZIV )
WE IMP

Maple sword art karsa之外諗唔到LPL會買既人

Mountain 都買？
食懵左？

訓左冇睇 韓國殺手咩比數入決賽？Khan Pray死左幾多次？

新嗰個Clash係咩黎
比賽？

牌位以外拎到虛榮感既team rank
前提 要有FD

有fd但唔勁 應該會俾人屠

我諗kz如果今日止步嘅話，應該唔洗返韓國都似 睇bang啲中譯片，可能韓國果邊對kz啲表現屌哂鬼

佢話會計牌位分你地去D廢D既組

台仔要幾時先贏bo5

不得不讚KZ個教練比上年WC進步左

識得針對對方弱點去BP

同時FW既後勤太保守

係比人BP逼到絕路果種仍然綁死要pick meta角

唔敢放手一搏pick d配合性更好既英

總括黎講 唔計第3場太多throw

有兩個大賽新人都打成咁 電狗都算係咁

亦都證明左KZ不外如是 聽日khan應該穿唔到letme 然後比uzi 打爆成隊 我估聽日rng3-0kz

諗起上年風哥有句講得好岩

所謂meta唔係用左佢就會贏

而係你贏到既野先係meta

lm

S2贏左次 無架喇

會唔會係簡單D
MOOJIN除左果4隻其他都撚唔掂

台狗直程走人

歐洲出咗局
都第2日啦 買咗飛唔睇咩

其實場比賽最正係khan入場行得真係幾好笑

屌你Mystic咁撚勁都要買條過氣imp

真係針住黎打

如果有玩爐石就會好清楚咩係meta
當一種玩法冒起成為meta 贏到依種玩法嘅就會變成新meta
所以你肯試就隨時都可以變meta

你不如將爐石2個字改成LOL

依樣野係要持續贏先叫做meta

嘉里歐都算out of meta既
8.8又nerf一次
Game 4都算多咗嘗試用狗女

馬爾扎哈應該幾好打KZ

Meta呢兩個字 真係好局限人創意
個個都死抄爛抄 見到新野就話人唔識玩 做乜狗

WE imp
EDG Ziv
RW Pyl
OMG mountain

點解咁多人睇好rng
uzi 唔知點解打bo 就特別troll
可能佢唔可以長時間打
peanut 同bdd 今日水準番晒黎
khan 今日都証明自己係世界第一top
只要廢老乖d farm 兵唔搞事聽日kz 3:1 rng

希望聽日咪撚上MLXD 比對面捉到仆街

上佢好睇好多

uzi舉重成個bo5會腰斷

支持 RNG
我狗黎一次冠軍啦 由s3睇到你依家啦

唔鐘意中國隊 , 但係都覺得uzi 今次值得拎國際賽冠軍

琴日得bdd betty表現幾好
khan maple算正常 其他一般
kz下路廢到

唔覺得RNG會贏到KZ
LPL bo5

Skt追rng都係贏game 4 5

少少睇法，不喜勿插

綜合尋日同前日RNG/KZ嘅表現分析，今日預料RNG 3:1 KZ

Top: Khan神經刀
JG: Karsa>Peanut>MLXG，出Karsa可輕鬆贏
Mid: 對線嚟講小虎同Bdd應該even，但小虎支援較好
Bot: KZ下路廢老組合令人非常失望，以尋日嘅表現對RNG應該對線期已經俾Uzi屌穿，團戰都係Uzi佔優

支持letme
Uzi拎EZ有90%會贏

molamola
海燈開示
uzi rip
congratulation pray

RNG molamola

我屌 你可唔可以收聲呀

又劇透喇?

如無意外：
1. Khan carry
2. Peanuts覺醒
3. Bdd單殺小虎
4. 下路對線期穩陣，後期團戰瘋狂輸出

海燈明示
大家係時候all in kz

uzi傷患應該唔可以長時間打
上年見一打完一場又按背又整手
加上韓國打bo5調整勁
不過kz連杰西都拎埋出黎
好似無晒招
我估55波

有海燈加持 應該10 0開

今日係KZ生死戰
贏就俾人繼續吹奏
輸一定俾人踩到地底泥咁
反而RNG輸最多恥笑佢地二奶命

上車最後機會，跟海燈可致富

海燈：KZ或成最大贏家

談到隊中新援打野Karsa時，他表示：“他是一名很敏感的選手，所以他在春季賽的時候經常哭。這是他在RNG的第一個賽季，他在適應戰隊的時候遇到了很多困難。因為他必須在常規賽克服種種困難，他有時會對自己沒能在季后賽出場而感到沮喪。”Kezman認為隊內競爭對一支戰隊而言是好事。對，Kezman是主教練，但他好像很希望看到自己的隊員為了成為先發而“不斷被虐”。

他還突然分享了Karsa的一個小秘密：“Karsa喜歡看日本動漫，他好像是日漫鐵粉。”

唔怪得karsa前日上台訪問都有哭腔

哎呀，估唔到比KZ偷到一場
哎呀，估唔到比KZ偷多一場
今場khan bdd 覺醒，RNG 冇啦
輸幾十K點反CUP
話pray 同gorillia 果d 廢老係邊呀
海燈劇本

Uzi三件裝仲有得打<<講完呢d即刻出事

唔通又係韓狗奪冠

KZ fans 多謝你

佢驚俾人負評海攻擊姐

今日KZ 應該主ban graves + cait
有first pick 就ban 埋kai sa，攞EZ
冇first pick 就開曬kai sa + ez，如果RNG 冇ban 就一人攞一隻

海燈出埋理性分析
Kz好難輸

Karma優先度高過cait啦

Cait應該唔會ban啦 點輪到佢

洗鬼ban ad
一陣玩到手痛就自爆架啦

電狼小組賽係打中前期，一冇經濟領先就輸，但琴日場場都後期陣容，拎住套後期陣未到發力點就係咁開戰

ad位betty打得唔差，但3場kaisa一場xayah，放足4場ez搞到中前期冇得打
其實應該揀ez, varus, ashe打前期，kaisa一係ban，再唔係放比pray都唔太驚

你個jg俾人睇穿又唔幫佢pick個下都on9
Game 1首pick raken又唔知做咩
一黎你隻蛇蛇玩raken出哂名廢
二黎你之後pick kaisa對線一定弱
揀張重弱嘅sup

我都唔明first pick rakan + Vlad.....

btw pick Kaisa真係無問題
你放比PraY玩都係比人吊打

pray用kaisa唔算好勁，分組賽betty用kog都打爆佢，重點係自己隊擅長中前期，走去pick後期陣，但又忍唔到手，落後都唔拖走去同人打

今年msi pick kaisa除非你係uzi
唔係都要靠sup幫你守線
條線一爆又冇頭嘅都發育唔起
Pick raken真心唔知做咩9

REKKLES個頭剪到咁撚MK

冇gel咋

電狗中野英雄池唔夠人黎 搞到ban pick都劣勢

開心既係uzi同廢老二人組 終於可以係國際場上拎到冠軍🏆

又食余霜

個頭咁核突余霜都肯

睇番先知原來NA未贏過tiebreak

余霜比poe rekkles屌過幾多次

fw 算係咁啦

上路有得玩下鬥士 , betty 玩到下後期ad

叫左改左唔少問題

就咁睇 , lms 真係好難有隊可以阻到佢地稱霸

搞到而家真係好想知grex 出msi 會同而家fw 差幾遠

陣間幾點開波

無睇一季 ahq係咪收左皮

余霜我女神 MK仔行開

1815

海燈出左聲未

前朝元老

FW表現確實交足貨

出左啦
rip rng

幫定RNG默哀
廢老有65%信心會贏
再加上有海燈加持

hi

日前uzi 個裝完全用來推塔
希望今日咪玩呢d

一直都有睇 , 不過懶得係到打字留言

春季個時覺得grex 同fw 唔係話差好多實力

而家fw 打完msi 番黎再進步左 , 感覺又唔同

真心我都覺得rng 會輕取kz

兩大燈神一齊開燈

一陣RNG既劇本
小虎無態
letme比khan撚
下路carry唔起
jg又行街
KZ3:1RNG

屌你老母收聲啦

冇計 , 見到kz 對下路就唔開胃

就算嬴左都唔覺得佢地玩到好過eu/na

經過咗琴日個場 我覺得今日bdd會爆seed打爆rng

今次決賽真係好難講邊隊會贏，邊隊都好應該打會足5場

KZ3:2RNG

希望今日有silver scrapes聽

兩大燈神聚首一堂 RNG molamola

賽前預測

RNG
KZ

要睇下rng 點搞隻刀妹

ban 定小虎有野打佢

其實香港地有手有腳點會搵唔到食
跟車送貨地盤侍應司機
填mc考番個地產保險牌又可以呃下人
係地方細人材有限

molamola rng

笑左

兩位大師異口同聲 同氣連枝

今日早半個鐘做乜鳩

閉幕禮?

Frosk好型

開

我想聽papa講live多d

AU AU AU

Dash好型

想睇Kz3:0RNG再睇電狗fans打飛機話自己贏到一場

其實係咩meaning

鳩叫

收皮啦又打稻草人
根本全世界就想fw入到四強都收貨啦

應該係斯巴達鳩叫既聲

Uzi值得拎到冠軍 加油！

pray 真係好高

ok，咁睇RNG3:0KZ bin番Kz fans贏電狗就出黎打曬飛機

好想去歐美睇呢d比賽
可以大聲鳩叫真係好正

米9又肥又高 巨人咁

唔想LPL贏 打哂飛機咁
但又想UZI贏 好矛盾

唔信邪我想rng贏

rng仆街了

Sparta!

UZI係咁比人燈 會唔會出事

00後未睇過戰狼300?

KZ3:1 RNG
comfirmed

如果khan拎鬥士打
kz一定要駐上幫佢
唔係拖下拖下打團戰會唔夠rng打

唔係00後但唔鐘意入場睇戲
所以好多野都唔明

uzi一保四

真

第一代燈神藍神支持RNG
第二代燈神海燈支持RNG
RNG VS KZ = 1:3

提早恭喜兩廢老拎冠軍

藍神+海燈會唔會負負得正

台灣台邊個做caster

你估今日xd 定karsa

cls咁多美金分左做獎金

我大letme 點會比你個khan打穿

強國圖都用
更何況khan一定會pick鬥士角屌穿letme

可唔可以先出mlxd輸哂再由karsa嬴返哂

覺得廢老回春首奪世界賽事冠軍

karsa多 loading圖karsa都擺正選個邊 (好似係)

今日台仔台有無叉燒做caster?

呢個版好難一個屌穿
一定要有人幫左先滾到
駐到letme死2次
khan應該可以出關

Rex + Egg

決賽都搵2件垃圾

同埋KZ一定BAN ORNN
打KHAN無左ORNN LETME好難唔崩

letme心態好似有問題
佢好似係main卡蜜兒,但係佢唔pick

信Letme
唔比人屌穿又唔爆人線既人

睇陣容pick既

邊隊贏都冇feel，精彩就得

出karsa先？

越黎越少人睇
睇黎LOL都差唔多收皮

3tp 嗰到真係嚇一嚇

傳下一個又一個

希望有五場睇

呢到推post推得好快喎
我覺得近幾年既比賽制度成熟左好多？

真心唔明啲人點解係咁放錢投資搞電競隊

我想知而家法國係咩時間?
英文台都係得4萬人睇既lol

睇實力兩隊都係頂尖 如果karsa做嘢快過花生就好

嗯

覺得發展得過咪有人投資架啦

-7hrs

Kz贏唔到會唔會俾人屌到反皮

sor
唔記得夏令時間
12點(-6)

叫toyz講 都好過呢兩件蛋散

你依個時間課水落去 肯定好快回本
賺頭啖湯姐

都未正式開波

個場大d就正

希望出KARSA

今場個決鬥位應該就sup同jg
mid 係rng拎得出ire之後 bdd隻mid sion隻威脅少左一半
無新pick既話無兩邊55波

電競係中韓美係發展得OK
但係其他國家就唔多覺

twitch人數一年少過一年
worlds都係啦

唔係大部分都賺唔到錢仲要倒貼咩

開幕洗唔洗開15分鐘?

Worlds final多過nba final 啵（新聞講好似係）

廣告收益幾禾味

笑鳩藍波個張圖

多左人睇 少左人玩

開外投注買左300美金 RNG

你估依家個個仲逼曬係twitch睇咩

twitch=rubbish

咩網有得買

上年係巴西有朗拿度頒獎
法國會係邊個？
伊巴？

睇動物要錢

大陸千萬幾人睇緊

法國點會係伊巴

個盃好靚

伊巴唔係法國人

叫尼馬

uzi個樣有自信到

支那啲直播stat唔可信
佢地唔係叫viewers 叫乜鳩人氣值
一個台有成幾億 笑撚死

karsa先發?

用YouTube 睇

睡典喎 sorry 7咗

睇黎上karsa

MLXD後備位

Uzi成熟咗好多

召喚khan gif

打緊機呀佢

有人講過話lol計人數同其他運動賽事計人數方法唔一樣 唔應該咁比

不過too long

karsa好緊張

Karsa係咪聽唔明

真心覺得KZ會贏到
可能3:2姐

karsa 唔揮手既

KARSA 西面?

pray個樣好似想喊咁

食住香口膠

可能講好左只係打一場

UZI 外套都唔撚著,就係準備除衫打撚爆你班泡仔

幾驚主持叫左mlxd

同埋依家唔同語言都有channel 人潮肯定分開曬

睇下最後media個section

uzi好型

贏咗你就88

應該同上年花生一樣
一輸就下去

定驚佢心理質素唔夠好

應該係

支持我KZ

講真UZI真係慘 超班實力 但啲隊友
今年係最有機拎冠既一年 希望佢把握到

好型

年年都話最有機

個opening ceremony 咁hea嘅

karsa正選 btw pray做咩喊

karsa算唔算佐助型毒撚

靜靜雞支持uzi首冠

打足咁多年都二奶..

希望今日Letme都生生性性

twitch不嬲有歐美隊睇先多人睇㗎啦
年年世界賽同MSI都係咁
決賽成日因為冇歐美隊搞到好少人睇

其實s4後中國隊最錯就係買韓援係好on9嘅
全華班底其實好撚勁

KSV(gg)幫手清哂d韓國隊再同RNG打就得

個盃成隻世界盃咁

karsa 係咪so far 100% win rate

鬼叫佢係中國人咩
中國除左佢之外, 其他位有咩人係tier 1

廢咪無得睇
來來去去都中韓

佢打左3場.係100%

meiko

要綠刀復活同buff番mal招ult先

無左三叔buff應該都走遠左

依家小虎應該係中國第一中路掛

因為今日終於冠軍
多謝海燈

支持 rng 支持kz

利伸想rng贏，呢個game先會走得遠

1106日了

Mlxd廢到咁就有得長打

今季睇應該xiye好態d

好明顯唔係

我心理支持RNG
但係覺得KZ會贏

玩撚死D 泡仔
pawn 就係carry clearlove carry 到斷撚左條腰

拖舟準備緊歐聯決賽 搵列貝利夠唔夠class

Rookie先係

政治問題
同埋大陸仔鍾意MLXD

XIYE>ROOKIE>小虎(只論lpl,唔理國藉)

你又燈

uzi 37% 屌打pray

RNG RNG

今年應該係uzi最後既機會 佢下年應該唔會再打

點解班觀眾成日A WOO A WOO?

Papa無機會講野

RNG3-2KZ

但係xiye一時時
通常佢勁就mystic無態 mystic有態就佢無態
個智商pool共用既

外圍有賭比數

大家有咩心水

bdd個樣好緊張

好有可能 上年WC已經背痛了
今季都証明到自己 希望退落嚟可以拎到多一個冠

rng bot vs kz top

自信嘅uzi好似張如城。。。

睇下summer we買imp如果拎黎代mystic會唔會好D啦
不過xiye係大賽型賽手

每次一見到潘森 觀眾都好正

睇上面海燈/藍哥d預測

3:2

好想隻死肥豬收皮

傾鬆fighting

KZ3-0RNG

Spartans What’s is your profession

上呀RNG

睇見到海燈個回應

唔該,贏左俾1蚊美金海燈你

快手推爆埋佢
1001記住開PO

KZ 3:0

KZ加油
打爆支那狗

應該都打足5場

呢位手足好憎uzi?

Letme生性少少就得

Gogogo

KZ win condition真係笑左